(Connect 全球) 法國黃背心示威支持香港

係咪應該回禮支持返佢地？

有無得connect埋俄羅斯嗰邊一齊反共？

reddit link:

佢地都落雨一齊陪香港人膽遮 好可愛

push

幫推借個位

不要說「推」，試著說「８２３人鏈」

８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！

WE CONNECT, 而家係中共同全世界自由國家圍揪, 香港唔係冇希望

法國國旗 儲夠八國未

俄羅斯介唔介意？

狗也不屌

下次舉返法國/帶件黃背心掛背囊